(小有的清泉)8問中國，你對得起香港嗎？

住要都係講番一堆事實,咁多年黎香港點幫過中國
而唔係咁多年黎中國點幫我地香港